［敵軍刺探］有無人之前reject offer 克驚打電話黎問

集思廣益

推

唔想埋沒良心

咁答太行，無咩作用

話唔滿意無人還前線警員清白

求其答佢accept左另一個offer咪得